五毛透過扮極端留言黎影響討論/降低lihkg討論質數

留意左一排班五毛好多時都係幾個發表d引戰/極端留言引人去攻擊 然後另一班五毛就帶頭話lihkg真係低質/香港人點點點/仲哀過大陸人

呢班五毛好多都係唔開post只留言/只開新聞post多

其實每次都好多真心膠幫佢地手引戰

係 其實班五毛引戰同屌兩邊都有人推波助瀾 呢幾個月次次有d時事post個發展都係咁

唔開post都可以成為證據

留言下啦你

有d冇乜開過post既係真心膠 / 本身真係痴左線 但多數都係五毛

質素呀 屌你

又黎疲於奔命

五咩毛 開埋集中討論嫁人地

計我話樓豬先係最恐怖
開咁多時事台post

aggg op

我係話好多五毛都係無開post 只留言 無話無開post 就係五毛

Lihkg質素差就賴5毛，唔比人地係真心架咩

Ching Ho Ball

一定係班5毛教壞哂連登仔

屌 係喎

cc台中流砥柱黎

有幾隻五毛已經入左黎 之前已經block 左

邊個

笑我地cc台鍵國手足既全部都係5毛

Show Blocked User - 精英連登仔

真心同5毛唔難分. 真心一般都無5毛咁熟詭辯法. 一駁火就知

而家五毛興引戰即走打游擊

淨番d真心膠先咁得閒同你泥漿摔角

又黎
柒撚左就5毛搞事

第一, 一啲啲啦
第二, 唔洗駁好耐火, 基本上過幾招已經睇到.

好耐前已經講過 可惜仲係有人唔信

你點知係真唔信定5毛扮唔信?

依家係呢個post見到既仲要多數係五毛 好恐怖

佢地果套根本無從你駁火 只係一套極度偏離常識同價值扭曲既主張 帶下風向咁

開名啦，邊個係你口中既5毛

要駁火唔係無得駁嘅. 問題係你想唔想同佢駁火啫

或者做下影印機，不斷重複幾個point

Btw, 有d 唔似五毛，似attention whore ，引人注意博上位

咁attention whore 一定有架啦

但我覺得都係收錢的
根本幾個分身就控制晒言論

sorry 打少左幾隻字 我意思係果套主張無從同你駁火 痴線既主張無論講果條友係真痴線定假痴線都係無法與之對話

諗緊你所講嘅嘢

之前有五毛講過佢地點控制十幾個acc

互問互鬧引人罵戰
一邊本土一邊泛民

依家班五毛重點係破壞討論 洗走其他post 搞臭lihkg 更多標籤香港人

係個啲on 9當有趣既人先最煩，走去附和非主流高登風向覺得好風趣咁

比著十年前高登啲五毛極端言論比人屌到仆街啦

係呢幾年sms會員之後，高登/連登會員質素差左好多，先比到五毛機會帶到風向

包括你

點為之討論？無助於討論

但唔同左
呢班人似博引人注意，跟著搏做連登kol
類似 雨果小子咁，但又比雨狗低質

10年前高登好愛國喎 sms之後高登先多左五毛 其實你清唔清楚

又係波台狗衝出嚟柒

連登都是精英
柒左一定是五毛搞事

cc台咁多五毛做乜唔整個list列晒佢哋名比人block

極端撚 道德撚 踩lihkg撚 踩港撚
全撚部都係5毛自編自導自演
真正既連登仔一定係正皮/負皮完就上一頁

十年前已經屌緊黑心食物，雙非同自由行
請問點愛國法呢

仲會一齊批鬥條女

咁我覺得未到控制言論，但好明顯有班香土U旺 走左過黎 收集信徒，唔知係咪因為見新科林 想過黎搏上位做KOL
呢班人有個特點就係笑9你係廢青 反社會人格，再襯托自己點樣事業有成點樣成功點樣有錢
但明明連高登就係出名反社會人格不付和主流
你係咁成功既使撚上連登哂命咩

衰

pish

好似樓主咁平時睇學生妹j圖 得閒就開post 屌下波台狗先算連登仔

愛國不愛黨 幫傳統中國文化含撚 支持社民連

發覺次次都有五毛用呢招

睇學生妹依家犯法？睇完學生妹就唔屌得五毛？

總之同我哋意見唔同就係五毛

呢個post 班五毛都幾熱心推post

係 一陣唔推又話5毛特登比個POST沉

推：五毛熱心推Po
唔推：五毛唔想比人踢爆所以唔推

公就我贏 字就你輸

cc台開非新聞post : 五毛開廢post想分散鍵國派注意力
cc台開新聞post: 五毛開post想引戰/用極端留言拉低連登

咁cc台要黎做乜

比班噴精搵五毛

5毛已經攻入城牆，可以點應付？
繼續將自己縮入城內（show blocked user）？

出面又鞭屍又炒車 無我地5毛幫手推真係好快沉

講咁耐 有名單未呀

蔣囝有啊

又亂屈毛

蔣囝真係好忙架
推緊思古井個post

明明低質就低質 賴落5毛到

波台狗仆街死

唔好意思阻阻大家
行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）

5毛推post揮手區

可能有五毛之餘 而家香港啲人嘅思想都係咁

離開舊登原因

班五毛照搬個套係度用

,

你响條街見到痴線佬，係咪會同佢拗？

成個連登都係癲佬
點分真癲假癲

起下精英連登仔個底就知，以前喺其他台出開膠post
之後過咗嚟時事台幾活躍

咁要睇連尼住點做喇

乜撚都屈毛實不敗
之前打機俾人嘴都話五毛

五毛就係唔係都屈人屈毛，搵晒理據都屈人屈毛你又點睇?

睇下呢個post 推得最熱心個幾隻都知

直頭出晒名

幾時降低埋偶數

理據

9up就係理據 ？

踩到lihkg一文不值 降低lihkg影響力
簡單啲黎講 阻住佢地鍵國既就係5毛

反映香港現實狀況姐

班藍絲五毛咪又係見風使舵
都無立場，上層嘅人支持咩，佢哋就跟
遲下轉話事人，佢可能支持你
所以同佢討論係多剩

個個都9 up?
唔通你一口就咬定人9 up先叫有理據？

一句講曬，理據係咩

樓主先係玩極端留言
係咪五毛

每次事件有搵資料，及有合邏輯推論，去支持自己所講嘅嘢。上面一口咬定人9up嘅人就無。

高登連登歷來都係咁樣
明明自己低質自己柒就瀨落5毛搞事

所謂的五毛特徵
踩香港人、引戰
樓主中晒wo

eden你一口咬定人9 up, 就連合理懷疑都未講得上

將一啲非政治事件，用無人性嘅言論出post摟屌，唔係轉移視線嘅一種咩？
係咁講強姦呢單，HA嗰單即刻被蓋過啦，德國政府出聲撐香港人單嘢又蓋過咗啦。

講左咁耐 有冇較為有力既證據
定仰或你認為係就係?

關政治事點解唔去政事台開

睇下出面嗰
直接開啲極低質極挑釁嘅post
咩起受害人底 咩想睇ig

以前高登都唔係咁

點解唔可以蓋過？
你有權決定邊個post可以置頂？

呢個post都令到其他批評政府post沉底
樓主又算唔算五毛

多謝你咁熱心推post
黨出左糧未?

樓上你未貼link之前咪9up囉
你貼link咪証據囉
中學未教咩
你估大聲就有道理咩
btw 你條link可以証明到低質回應係五毛？
運毒要過境
過境就係運毒 ？

同你理性討論就話人五毛
你哋做既野同中共冇分別
只係你哋冇掌權

無證無據都可以話有理據
我話返轉頭就屈毛

近期發生嘅新聞唔係時事？

班友d証據都未明係咩
講都曬氣

無人話“唔可以蓋過”，但最少懷疑五毛搞事係合理懷疑

而家個班都係以前既高登仔過黎

其實好可惜 好多數留意到波台巴打好團結去做一樣野，好似狙擊蔣界石，屌時事台既 點解唔團結去推d真係影響深遠既大事 好似郭文貴單野

Btw唔係針對所有波台巴打，留意到有d巴打都會係時事台開相關既post比user知道香港發生緊咩事 因為論壇都係其中一個重要medium去傳遞信息

我只係指出有人係有理據，link唔係得我一個貼。
“中學未教咩”< 你呢度係玩緊“標籤”
邊個“大聲就有道理”？陳列理據都要老屈做“大聲就有道理”？
“運毒要過境
過境就係運毒” < 呢度你偷換概念啦。而家只係單一理據或現象就指係五毛搞事咩？

一個reply就玩咗三個五毛式詭辯法，玩得好熟吖

單一個post可以洗到幾多？同出面講強姦post個數量比例完全唔同，咁你都拎嚟比？

好似cc咁「熱血」，咪炒車囉

唔止呢個post 罵五毛

咁不如你講吓點先係理據？

btw, 上面講緊理據，唔係證據，兩樣嘢有分別嘅

我眼見鬧五毛就得幾個最多，講強姦最少半版。比例都幾明顯唔同

同意，我話樓主係五毛都好有理據

得喇得喇
我乜都唔講喇

你老味呢班人中學未畢業

素 呀

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裡下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

搞五毛係連登搞無用嘅,上去搵佢地阿頭傾傾啦

係呀好威

btw 屈我五毛之前請睇我高登ac幾時註冊先
之後你再睇下自己個ac幾時註冊

話人波台狗、五毛
就係最常見的扣帽子手法

我想請問註冊時間同係唔係五毛有咩邏輯關係？早註冊嘅account唔可以係買返嚟？

係呀可以買
我極度懷疑連仔收錢開連登係用黎分化高登仔

波台狗somehow同意係扣帽子。
五毛唔同意，因為好多時都係因為見到嗰啲人不斷用邏輯謬誤去詭辯。一般而言唔係無理由就話人係五毛

唔係話你 但阿域之前講過任何就算以前用開既名 都要自己分析下去到而家究竟對方有無變到

高登果種模式,呢D假膠POST好快收晒負評沉低
唔會停係熱門阻住晒

紅字同“註冊時間同係唔係五毛有咩邏輯關係？” 似乎你只係迴避問題再加轉移話題。恭喜你再次使用五毛常用技巧之一

說書人 寫故個個 btw巴打做咩咁勞氣

話左可以買
所以衍生左另一個問題
你轉移問題
所以你都用左五毛常用技之一

波台狗開post逼問連囝 點解比人blcok得多就無得上熱門
搞到連囝又改熱門上榜準則
一切都係波台狗既錯

係 最後去番捐錢都係好事 btw佢講既野幾有道理 而家既五毛唔會係豬紅姐姐個堆話埋比你知我係五毛 用下起底功能 睇下對方係正常既user 定唔正常咁瘋狂做一個目的

想老屈我？無咁易
我只係舉例去指出你“註冊時間同係唔係五毛有咩邏輯關係？” 呢點。第二個問題係第一個問題嘅例子。而你呢度就先對第一個問題選擇性失明，再斷章取義去屈我轉移視線。你又用多次五毛常用手法啦
仲有，係唔係都反咬對方，逼對方回應，都係轉移話題手法之一嚟

所以你答得“註冊時間同係唔係五毛有咩邏輯關係？”未？

你仲有玩標籤，標籤我波台狗
同埋偷換概念，我叫你番高登睇，你就話可以買
轉移話題：上面就係

你原來係五毛

喂你好撚正
我正式邀請你去波台

知你對五毛技倆好熟書架啦 唔駛吓吓拋書包
講左咁耐即係有咩有力證據?
唔好學埋樓主咁講埋d陰謀論 似是而非

做乜跳過我回你個thread? 唔敢正面回應呀？
紅字我就無講過，唔夠講就玩老屈。一係你搵證據我講過

至於“番高登睇”，我已經講咗“幾時註冊同係咪五毛有咩關係”。但係你不斷對呢句選擇性失明下，斷章取義只拎我對第一個問題嘅補充問題去屈我偷換概念

仲有，我係咪五毛都好，同你有無用五毛式詭辯法毫無關係，你呢度係玩緊two wrongs make a right.

一個reply又玩三個五毛式詭辯，繼續啦，反正你都唔介意畀人睇到㗎啦

理據已陳述。我上面講咗，理據同證據係兩樣嘢嚟。

即係鳩up啦 陳你老母咩

我打緊野我又回知你講左野呀
我當我雙芒咩
我依家叫你番高登睇
你又唔睇
無人話過番高登睇會同d咩有關係喎
叫你睇下我同你既差距
你自己ff d野 仲要我幫你解埋畫
你都幾撚痴線

引完新聞，再用可見事實而得出嘅推論，咁都叫鳩噏，咁似係你鳩噏地話人鳩噏囉，一係你講吓你話人鳩噏嘅理據喺邊？

番高登睇又點？你都係無正面回答過“註冊時間同是否五毛有咩關係” ，如無關係返高登睇嚟做乜？
你又想屈我乜? 我無ff任何嘢

答左你都唔明
建議你再讀過書（非標籤）

你根本無正面回應過“註冊時間同是否五毛有咩關係”，唔好鳩噏話你答咗。

網上既人不嬲都係口沫遮欄 同睇八掛野
熱門話題自然多人討論 好正常

啲仆街起撚埋女事主底喇

想屈我鳩up？

根本係

你如果搵到你邊度已經正面回答咗“註冊時間同是否五毛有咩關係”，你咪可以證明我屈你鳩噏囉。否則喺無證據顯示你有正面回應之下，我話你“唔好鳩噏話你答咗”邊有屈你？

所以話無關係 ，係你自己ff有關係
話時話你話我五毛點解你仲同我講咁耐

想拖幾頁之後混水摸魚博人唔記得你講過乜, 之後跟手仲要屈我 FF? 你當人白痴嘅咩

唔該你自己睇返 #150你自己講過乜.
#150 你話:
“屈我五毛之前請睇我高登ac幾時註冊先
之後你再睇下自己個ac幾時註冊”

如果”註冊時間同是否五毛無關係”的話，即係你承認#150 你講錯啦. 同時亦唔係我FF 有關係, 係你自己喺#150 將兩樣嘢拉埋嚟講.

仲有, 我只係話你多次使用5毛技巧, 我就無講過你係5毛.
人哋睇完你嘅reply 覺唔覺得你係五毛, 係人哋嘅事, 我就只係有興趣睇吓人哋會唔會玩詭辯啫.

根據樓主講法
genzo 可能都係五毛
係咁回覆推post，想蓋過其他世界大事 🤦‍

連言論自由都冇，係咪共產黨派來啊

同高登同一班人

口吻用詞手法一撚樣

家陣有人唔俾你地講野咩
你可以講野，人地都有笑柒你既自由

點呀，推單一post點蓋過其他大事呀？一頁廿幾個post.你又想偷換啲乜呀？

咁咪各有各講囉咁簡單，都唔明嘈乜

剩係得你一個影響有限
但唔係得你一個做野

利申：我用樓主思維推測，有理據架

而家Genzo唔覆post

情景1：以後唔再覆呢個post
五毛俾人講中唔敢入

情景2：入返黎
五毛好熱心推post

同高登末期手法好似

同埋班五毛好鍾意話你地又屈波台 之後佢地又會發大件事 可能又會引發兩台大戰用黎遮蓋左單野

所以班五毛提波台個陣一定唔好理

隻精英連登仔又咁啱喺呢個時候改名

其實未必一定關佢哋事